點先叫釋懷

我唔會想翻撻 但係我又會因為啲回憶而心痛 咁究竟係放低咗味

當你聽到佢個名嗰陣，個心唔會震一下

咁其實我依家咁嘅狀態搵下一個 算唔算搵水泡

唔會既 不過回憶太甜

無人會愛我

唉

我都釋懷唔到

幸B

你覺得咁算唔算放低咗

我冇資格話你

我唔會想翻撻 但係我又會因為啲回憶而心痛
味就係咁

我感受同你都幾似 俾人戴完帽
我就行屍走肉 對面就風流快活
已經唔愛 但係諗落都係會有啲嬲同憎

我都相信狗公同臭雞唔會好過
一定會有報應
放長雙眼去睇

未捨得放低回憶啫 你掛住嘅只係回憶 未必係佢個人